［CPNG老千股] 微信女rainishere呃人接貨！

65買左點好

SHHHHHHHH

非洲雞JMIA一樣玩法~咁急入貨做咩

公道講句，人哋一早話唔好咁急買，你自己要做賭仔怪得邊個

人講你就買之後輸錢就話人呃貨

點知佢咁靚女都呃人....

盤前會升

豬死了

我記得佢響EH高位既時候大讚

咁佢又無直接叫你買既, 你當佢只係介紹比你認識, 買唔買要自己分析囉
EH呢D一日斬60%驚嚇度同微信女有得鬥

太心急啦
係都等收市先入貨啦

你個名都令我豬死

1）貼倉
2）人地本身有貨放比你接？
5）咁你又買？

今晚80你又點

40蚊就考慮下入

臭雞變聖母

Eh又真係 邊個都估唔到啦 無辦法

你又知佢唔係用IPO price買既.......
而且佢又無貼過倉, 你就走去跟.
行TA都俾多小小時間畫pattern 喇.

靚女大哂架

微你老母信女

呢條女都好信....

Why ? 清有咩嘢爆